有冇威士忌撚

大家有冇儲開/飲開一啲威士忌？

我就儲開輕井澤有冇同路

yes

其實日本威士忌基本上價格已經偏離正常所以好多人只係攞嚟諗住炒飲嘅其實就好多選擇

其實可以試吓其他國家都有不同風味試多啲睇吓邊種自己鍾意嘅

當然呀 飲就一定唔會係日本 不過覺得啲樽同盒好靚

我鍾意啊伯 你呢

一套叫做協會酒唔着重廠牌子但係質素一定有保證你都可以留意吓

多納

係... 日本入門級既價錢已經可以買到中間位既蘇格蘭
但無可否認日本果隻特別既味道係幾好飲，同啲鬼佬講開都係咁覺得

SMWS

邊幾隻余市 城仔？

日威overpriced得緊要，尤其經歷過未炒起既年代
都係飲蘇威做真漢子

麥卡L

新協會狗到仆街

飲食台嗰面都有固定威post，大家都係威友嘅可以去聚一聚

Bowmore 🥰 Laphroaig 好飲都飲

麥卡倫都貴

巴打一定唔知smws賣左比d private investor

屋企仲有半枝$2300入手既響21年
望到現在炒到$5000一枝唔捨得飲

開左擺太耐唔好，反正都賣唔去咪飲左去

酒係攞嚟飲嘅

日本威士忌真係算把啦
同樣價錢可以買枝靚好多嘅蘇格蘭威士忌

我打算留嚟擺顯
平時飲都係飲返蘇威
強烈推介Balvenie 16 triple cask
不過只有過關免稅店有比較煩，但真係好扺飲

有冇廢老牌同好 Arbeg

新Ardbeg 唔係太啱我，但係的確經營得好好